星期日檔案個男人真係敗類黎

無時間生仔要佢老母受罪
無時間生仔又要去支那生多個畜牲
害鳩埋佢老母

屌你老母佢老母慘撚到70歲都要做到隻狗咁
唔止要湊仔仲要返工仲要上堂 一把年紀要返工上堂搵錢湊仔
好撚心啦 咁老就抖下歎下世界啦 仲做唔夠呀

屌拿星佢有錢去支那生女無錢帶老母去日本
再次證明無條件細路真係捉蟲入屎忽
一個唔覺意仲養狼狗咬春代

CCTVB 而家風向係要講到後生全部無撚用 , 老一輩人為我地付出晒
等老野睇完搵存在感

真係好撚on尻
一個都未養得掂
重滾上支那整多件
自撚私加渣 死左真係落地獄比狗屌

我係佢老母真係唔撚理佢啦
湊仔嘈撚到我諗下都想jump

如果老個個死左 細個個都唔知點算 支那後母

生4個條臭閪最仆街

人地老母有孫抱，可能開心都黎唔切啦。

上一代係咁
捉蟲入屎忽

唔係3個仔夾埋4個孫咩，不過都係仆街

駛